# ผนวกฟีเจอร์ออกแพ็กเกจสำหรับDocker Container Orchestration AWSAzure #
ออกรุ่นใหม่มีฟีเจอร์ใหม่ที่สำคัญคือผนวกการจัดการแบบข้ามเครื่องจำนวนมากเข้ามาเป็นส่วนหนึ่งของตัวซอฟต์แวร์หลักส่งผลให้ต่อจากนี้ไปตัวแกนของจะรองรับฟีเจอร์นี้โดยตรงระบุว่าออกแบบวิธีการใช้งานให้เรียบง่ายแต่ทรงพลังทนทานต่อความผิดพลาดและเข้ากันได้ย้อนหลังกับเวอร์ชันเก่าด้วยฟีเจอร์ใหม่อีกอย่างของ
คือไฟล์ฟอร์แมตใหม่เรียกว่าหรือเรียกสั้นว่าเอาไว้กำหนดสเปกว่าจะใช้อิมเมจเวอร์ชันไหนจะสร้างเครือข่ายขึ้นมาอย่างไรและเชื่อมต่อกับเครือข่ายอย่างไรตอนนี้ฟีเจอร์นี้ยังอยู่ระหว่างการทดสอบในโอกาสเดียวกันยังประกาศว่าไคลเอนต์เวอร์ชันแมคและวินโดวส์ที่เคยประกาศไว้เปิดให้ทดสอบแบบแล้วก่อนหน้านี้เป็นใครอยากทดลองก็เข้าไปที่ได้เลยนอกจาก
เวอร์ชันบนแมคและวินโดวส์ที่เป็นระบบปฏิบัติการเดสก์ท็อปแล้วยังออกแพ็กเกจและสำหรับรันบนคลาวด์ด้วยบริษัทระบุว่าแพ็กเกจสองตัวนี้ถูกปรับแต่งมาอย่างดีสำหรับคลาวด์ทั้งสองยี่ห้อทั้งเรื่องการล็อกอินด้วยคีย์การทำงานร่วมกับของคลาวด์และสิทธิการเข้าถึงเพื่อความปลอดภัยแพ็กเกจทั้งสองตัวจะรันเป็นมาตรฐานพร้อมเปิดโหมดมาให้ตั้งแต่ต้นตอนนี้สถานะของแพ็กเกจยังเป็นรุ่นที่ต้องลงทะเบียนก่อนทดสอบที่มา
Docker container orchestration container multihost multicontainer Docker Engine Docker Docker backward compatibility Docker Distributed Application Bundle Bundle container Docker Public Beta Private Beta Get Docker Docker Docker Docker for AWS Docker for Azure SSH load balance Docker swarm Private Beta Docker Docker for Mac and Docker for Windows Docker for AWS and Docker for Azure 